Kanagi: No deberíamos perder el tiempo aquí.
Kanagi: Al parecer algunas de mis viejas amigas están@entre ellas. Yo me encargo de esto.
Momoko: ¿Segura?
Kanagi: Alguien tendrá que detenerlas de todas formas.
Iroha: Muy bien. ¡Te lo encargamos!
Yachiyo: ¡Gracias, Kanagi!
Kanagi: Mhm. Pueden contar conmigo.
Pluma Negra: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeSmall][surround:715000A02]¡No dejaremos que te vayas!
Pluma Negra: [flashEffect:flashRed2][surround:1016A05][bgEffect:shakeSmall][chara:715000:effect_shake]Aggghhh...
Kanagi: Deberías escuchar cuando otros hablan.@No dije que soy yo tu oponente?
